其實班港女近期做乜咁鍾意上深圳？

男人就話上去包二奶dup邪骨，女人上去做乜鳩？真係上去食地溝油飲喜茶，去咩南山區扮文青打卡？有文化就唔係大陸啦屌

有時喺骨場大堂見到d女人真係唔知想點，唔係唔知班男人抽緊水摸緊大脾之後上房出火掛？

你已經答左自己

木屋燒烤真係好正嫁

港女本身就無咩文化內涵

人做咩 佢就做咩

facebook,ig
打卡 一時時
一時就個個都珍珠奶茶

一時就一堆人行山
(著短褲露長腿,佢地試下落雨咁著
會好好玩)

巴打你啱
之前有D乜鳩山系女孩，D死港女就戴個bra去打卡扮行山，依家興珍珠奶茶，就死上深圳

依個世界除左邪骨都有正骨既

去食垃圾飲閪茶

agger 平到chisin
味道真係好食